黎則奮(Q爺): 特朗普贏選舉買台灣沽香港, 打仗不用炮彈金融是殺着(有Q仔冇窮人 d100)

黎則奮(Q爺): 特朗普贏選舉買台灣沽香港, 打仗不用炮彈金融是殺着(有Q仔冇窮人 d100)

乜9？